已買 蘋果日報 20201119 星期四

已買 蘋果日報 20201119 星期四

支持蘋果日報

等有人覆一覆再繼續

推

支持

今日冇五毛

蘋果日報唔敢跟進壹週刊偽造訪問
叫受害人搵番壹週刊
手法同中共一樣